export const preguntas = [
  {
    pregunta: "¿Qué es SYSREST?",
    respuesta:
      "SYSREST es un sistema de gestión para restaurantes que optimiza tus operaciones, mejora la atención al cliente y te ayuda a incrementar tus ventas mediante herramientas integradas como pedidos, facturación, inventarios y reportes."
  },
  {
    pregunta: "¿Qué necesito para registrar mi empresa?",
    respuesta:
      "Solo necesitas contar con un RUC activo y vigente en SUNAT. Con ello puedes registrar tu negocio e iniciar la configuración de tu restaurante en SYSREST."
  },
 
  {
    pregunta: "¿Puedo personalizar mis comprobantes?",
    respuesta:
      "Sí, SYSREST permite personalizar los comprobantes electrónicos agregando tu logo, datos comerciales, colores y mensajes personalizados."
  },
  {
    pregunta: "¿SYSREST cumple con las normas de SUNAT?",
    respuesta:
      "Sí, SYSREST está completamente integrado con SUNAT y cumple con todas las regulaciones vigentes para la emisión de comprobantes electrónicos."
  },
  {
    pregunta: "¿Necesito instalar algún programa?",
    respuesta:
      "No. SYSREST funciona 100% en la nube, por lo que puedes usarlo desde cualquier computadora, tablet o celular con conexión a Internet."
  }
];
export const Allpreguntas = [
  {
    pregunta: "¿Qué es SYSREST?",
    respuesta:
      "SYSREST es un sistema de gestión para restaurantes que optimiza tus operaciones, mejora la atención al cliente y te ayuda a incrementar tus ventas mediante herramientas integradas como pedidos, facturación, inventarios y reportes."
  },
  {
    pregunta: "¿Qué necesito para registrar mi empresa?",
    respuesta:
      "Solo necesitas contar con un RUC activo y vigente en SUNAT. Con ello puedes registrar tu negocio e iniciar la configuración de tu restaurante en SYSREST."
  },
  {
    pregunta: "¿Puedo administrar múltiples empresas en mi cuenta?",
    respuesta:
      "Sí, puedes gestionar varias empresas desde una misma cuenta siempre que tu plan contratado incluya la opción de multiempresa."
  },
  {
    pregunta: "¿Puedo personalizar mis comprobantes?",
    respuesta:
      "Sí, SYSREST permite personalizar los comprobantes electrónicos agregando tu logo, datos comerciales, colores y mensajes personalizados."
  },
  {
    pregunta: "¿SYSREST cumple con las normas de SUNAT?",
    respuesta:
      "Sí, SYSREST está completamente integrado con SUNAT y cumple con todas las regulaciones vigentes para la emisión de comprobantes electrónicos."
  },
  {
    pregunta: "¿Necesito instalar algún programa?",
    respuesta:
      "No. SYSREST funciona 100% en la nube, por lo que puedes usarlo desde cualquier computadora, tablet o celular con conexión a Internet."
  },
  {
    pregunta: "¿Puedo usar SYSREST en varios dispositivos al mismo tiempo?",
    respuesta:
      "Sí, dependiendo de tu plan, puedes conectar múltiples dispositivos de forma simultánea sin afectar el rendimiento."
  }
];